有冇人幫襯過南昌d咸濕髮廊

長你開到幾條街都係 成個南昌到SSP都係
尤其係車房果頭 痴住張粉紅色紙係門面

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

128 維園見

全部大媽

蓋清有入去玩sm？

其實可唔可以劃個紅燈區比佢地
唔好搞到周街係

我香討醫局街帖老司機

有d睇落幾fit 多數著晒黑絲

去呢啲不如叫雞

圍撚住愛海頌開

衛生環境都差啦！咁樓主仲吾去馬？

正常人點對大媽扯

我約左個法國妹 詳見我舊post

有冇路揾鬼出去，陪玩直落

3500蚊個鐘

扮法國野法文都唔撚識隻g

屯門公園 色情五街都係
起d building 比佢地啦屌

冇所謂，可以留tg?

要揾幾個可以直落玩，招呼客人

要玩大媽直接落 土記 觀塘 tw

唔撚同啦

髮仔個個大媽著哂絲襪Q哂腳坐係門口比你任睇

無錢可以行入後行暗角 打返個J當一Q

法國女文青+黃絲 仲話約我去大館睇展覽

呢個 仲要入場費 我識閪咩

YOYO轉左做髮廊?

ching咪咁能重口味啦=.=

有冇相？

啱啱先經過

Ching住匯璽？

係就好，你係？

送女返屋企（浪澄）

今時今日做雞都咁有文化氣息

有米

蓋清雞齡幾多年

我唔識叫雞

掂喎 師兄玩得開心啲事後包膠

蓋清acc 又換左人揸旗

原本約今日 佢病能左 改下星期

係咪發燒呀？

自行判斷

天氣凍無計 唔急啦去咸濕髮廊頂住先

有無得屌埋架呢排個人寒想驅風

愛海頌唔係豪宅黎㗎咩

有錢係身任你deal

樓主唔係正常人

問劉佩玉

級數同奧運差好多。

呢啲咪係雞囉

有，但唔抵

好似冇乜波，$3500偏貴。

挽sm

ching又係做m?

蓋清又準備周街瀨屎

R袋

彈過黎

我係年輕人

咁都上熱門
拉

Pull

我今年26

呢個係Admin問題 關我能事

150

咪玩唔通s咩

堅不堅牙，洗剪吹包扑都係百五

50路

拉

其實呢啲髮廊有咩玩

想知x2

洗頭嗰陣打丁？

推上熱門

阿伯先會去洗剪 好似另計

黃色經濟區

門口d價假 個粉紅牌間間一樣 洗剪呎30 真係會呃d中學生入去

拉 咁嘅post都推上熱門

推

扮野嫁咋，啲阿伯一入去就上樓/入房

或者真係剪髮，頂下頭鎚 岩既同佢傾好價 跟住就入房

入房dup同做 通常100+100

有冇30路

蓋清仲有無過大海玩

入唔能到

蓋膠成日玩重口味野

吊那星 依家去過唔到大海真係唔知去邊玩好

原來吊老母 係屌大媽嘅意思

去到50碎咁重口扯唔到

ching吹大左

好奇一問，咩玩法？

過返長沙灣道果邊就30，不過肯定跟樓上骨價

你問大媽定高質鬼妹

Both la...大媽有冇sm玩

識閪。。。

鬼妹係soho有個studio 好多道具 。。。

洗頭大媽，高質鬼妹都係普通扑野嫁啦
想知大媽會唔會幫你洗頭

有本地薑平一半有突
正職中環ol

點搵。。。
但佢間studio落足本裝

仙人跳

過多個零月應該準備收皮

我去深圳都未驚過啦

東莞啲洗頭妹變曬阿嬸，宜家落曬嚟搵食，洗頭唔駛搭洗頭艇

啲北姑個樣本身都好撚恐怖
加埋佢地化個死人妝
係 真係去見最後一面個隻妝
夜晚見到真係媽一聲

屌 真係有幾需要既人
先會肯入閘

利申街坊

你牙爸可能日日去剪髮

都係twitter啦黎黎去去果幾個

大陸要坐十四日

呢個stella都算活躍之一 asian硬係唔同級數

有冇圖

打J都唔只150

見過真係有阿伯入去剪髮洗頭

深水埗變90年代東莞街 髮廊失控暗格服務老少尋歡

樓主來?

有

佢痴撚左線gif

[url]咩場[/url]

豪條命 一千萬價錢 發水樓

東張西望一早登左 加200 可以上樓屌埋

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報